頂 仲以為上線365日先甩P 點知全世界都甩

屌你老母

屌仲要開錯台

CLS

試試佢先

No no